[J圖][多圖]好想做隻大笨象！

仲以為高ling

個樣
不了

多圖

CLS

有圖 = 冇圖
多圖 = 一張圖
冇圖 = 冇圖

法官大人

多圖，得一張?

今年亞姐 Ching你真識食
今年好多呢啲 ig女神入圍

比今年港姐仲正

咩戲？

好撚好笑
Btw有無巴打知咩戲？

王牌賤碟

條友開頭有頭髮點解比隻象隊緊嘅時候會沒曬頭髮

兩個人黎